無論對住警或藍絲，都唔好傻鳩咁企定定

要睇熱鬧係人之常情，但唔該保持安全距離。你就當對方係精神病人，一個人時都唔會有行近。

那些非本土藍絲是顧傭兵，來揮國旗唱國歌吶喊助威，實為有目的的誘敵挑釁，本來並無殺傷力。但群眾與之對罵動手，必生混亂，越鬥人多越蝕底，正中下懷。

最佳對應方法是全民散水，一個觀眾也沒有，連記者也不拍攝，商戶拉閘，比個吉埸讓他們自由發揮。十五分鐘內他們必無功收兵。沒有衝突，也不會有狗大量到埸，在沒有狗的保護下，他們收兵之時才讓哨兵跟踪，掌握派錢證據及認定組織主腦，再來以快打慢的集中一撃，已經收到錢嘅藍絲，當然不會回頭幫拖，相對有利我方。

agree既,實際操作困難啫

知易行難！